<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<MPITEMS>
  <created_at>4/4/2024 11:32:09 μ.μ.</created_at>
  <products>
    <product>
      <SKU>821</SKU>
      <name> Gigabyte GeForce® RTX 4060Ti 16GB Gaming OC (GV-N406TGaming OC-16GD) (GIGGV-N406TGaming OC-16GD)</name>
      <EAN>4719331314330</EAN>
      <MPN>GV-N406TGAMING OC-16GD</MPN>
      <manufacturer>GIGABYTE</manufacturer>
      <description>Η Nvidia GeForce RTX 4060 Τι είναι η απόλυτη κάρτα γραφικών GeForce. Απευθύνεται σε παίκτες, δημιουργούς περιεχομένου και σχεδιαστές που θέλουν να παίρνουν τα καλύτερα δυνατά γραφικά και επιδόσεις από τους υπολογιστές τους, καθώς υποστηρίζει εικόνα και εγγραφή HDR με αναλύσεις έως και 8K, 4 φορές περισσότερα pixel από την ανάλυση 4K και 16 φορές περισσότερα από την ανάλυση Full HD.&#xD;
&#xD;
Φέρνει ένα τεράστιο άλμα στις επιδόσεις, την αποδοτικότητα και τα γραφικά με τεχνητή νοημοσύνη. Ζήστε την εμπειρία παιχνιδιών με εξαιρετικά υψηλές επιδόσεις, απίστευτα λεπτομερείς εικονικούς κόσμους, πρωτοφανή παραγωγικότητα και νέους τρόπους δημιουργίας. Τροφοδοτείται από την αρχιτεκτονική Nvidia Ada Lovelace και συνοδεύεται από 16 GB μνήμης GDDR6 για να προσφέρει την απόλυτη εμπειρία για παίκτες και δημιουργούς.</description>
      <url>https://magnetmarket.gr/product/gigabyte-geforce(r-rtx-4060ti-16gb-gaming-oc-gv-n406tgaming-oc-16gd-giggv-n406tgaming-oc-16gd</url>
      <image>https://api.magnetmarket.eu//uploads/Gigabyte_Ge_Force_RTX_4060_Ti_16_GB_Gaming_OC_GV_N406_T_Gaming_OC_16_GD_GIGGV_N406_T_Gaming_OC_16_GD_f21ea498d6.webp</image>
      <category>Κάρτες γραφικών</category>
      <price>615.41</price>
      <list_price/>
      <quantity>2</quantity>
      <offer_from/>
      <offer_to/>
      <offer_price/>
      <offer_quantity/>
      <shipping_lead_time>1</shipping_lead_time>
    </product>
    <product>
      <SKU>822</SKU>
      <name> Gigabyte GeForce® RTX 4070 Ti 12GB GAMING OC V2  (GV-N407TGAMING OCV2-12GD) (GIGGV-N407TGAMING OCV2-12GD)</name>
      <EAN>4719331313463</EAN>
      <MPN>GV-N407TGAMING OCV2-12GD</MPN>
      <manufacturer>GIGABYTE</manufacturer>
      <description>Η Nvidia GeForce RTX 4070 Ti είναι η απόλυτη κάρτα γραφικών GeForce. Απευθύνεται σε παίκτες, δημιουργούς περιεχομένου και σχεδιαστές που θέλουν να παίρνουν τα καλύτερα δυνατά γραφικά και επιδόσεις από τους υπολογιστές τους, καθώς υποστηρίζει εικόνα και εγγραφή HDR με αναλύσεις έως και 8K, 4 φορές περισσότερα pixel από την ανάλυση 4K και 16 φορές περισσότερα από την ανάλυση Full HD.&#xD;
&#xD;
Φέρνει ένα τεράστιο άλμα στις επιδόσεις, την αποδοτικότητα και τα γραφικά με τεχνητή νοημοσύνη. Ζήστε την εμπειρία παιχνιδιών με εξαιρετικά υψηλές επιδόσεις, απίστευτα λεπτομερείς εικονικούς κόσμους, πρωτοφανή παραγωγικότητα και νέους τρόπους δημιουργίας. Τροφοδοτείται από την αρχιτεκτονική Nvidia Ada Lovelace και συνοδεύεται από 12 GB μνήμης GDDR6X για να προσφέρει την απόλυτη εμπειρία για παίκτες και δημιουργούς.</description>
      <url>https://magnetmarket.gr/product/gigabyte-geforce(r-rtx-4070-ti-12gb-gaming-oc-v2-gv-n407tgaming-ocv2-12gd-giggv-n407tgaming-ocv2-12gd</url>
      <image>https://api.magnetmarket.eu//uploads/Gigabyte_Ge_Force_RTX_4070_Ti_12_GB_GAMING_OC_V2_GV_N407_TGAMING_OCV_2_12_GD_GIGGV_N407_TGAMING_OCV_2_12_GD_8624f9eede.webp</image>
      <category>Κάρτες γραφικών</category>
      <price>1083.04</price>
      <list_price/>
      <quantity>2</quantity>
      <offer_from/>
      <offer_to/>
      <offer_price/>
      <offer_quantity/>
      <shipping_lead_time>0</shipping_lead_time>
    </product>
    <product>
      <SKU>823</SKU>
      <name> Gigabyte GeForce® RTX 4080 16GB EAGLE OC (GV-N4080EAGLE OC-16GD) (GIGGV-N4080EAGLE OC-16GD)</name>
      <EAN>4719331311506</EAN>
      <MPN>GV-N4080EAGLE OC-16GD</MPN>
      <manufacturer>GIGABYTE</manufacturer>
      <description>Η Nvidia GeForce RTX 4080 είναι η απόλυτη κάρτα γραφικών GeForce. Απευθύνεται σε παίκτες, δημιουργούς περιεχομένου και σχεδιαστές που θέλουν να παίρνουν τα καλύτερα δυνατά γραφικά και επιδόσεις από τους υπολογιστές τους, καθώς υποστηρίζει εικόνα και εγγραφή HDR με αναλύσεις έως και 8K, 4 φορές περισσότερα pixel από την ανάλυση 4K και 16 φορές περισσότερα από την ανάλυση Full HD.&#xD;
&#xD;
Φέρνει ένα τεράστιο άλμα στις επιδόσεις, την αποδοτικότητα και τα γραφικά με τεχνητή νοημοσύνη. Ζήστε την εμπειρία παιχνιδιών με εξαιρετικά υψηλές επιδόσεις, απίστευτα λεπτομερείς εικονικούς κόσμους, πρωτοφανή παραγωγικότητα και νέους τρόπους δημιουργίας. Τροφοδοτείται από την αρχιτεκτονική Nvidia Ada Lovelace και συνοδεύεται από 16 GB μνήμης GDDR6X για να προσφέρει την απόλυτη εμπειρία για παίκτες και δημιουργούς.</description>
      <url>https://magnetmarket.gr/product/gigabyte-geforce(r-rtx-4080-16gb-eagle-oc-gv-n4080eagle-oc-16gd-giggv-n4080eagle-oc-16gd</url>
      <image>https://api.magnetmarket.eu//uploads/Gigabyte_Ge_Force_RTX_4080_16_GB_EAGLE_OC_GV_N4080_EAGLE_OC_16_GD_GIGGV_N4080_EAGLE_OC_16_GD_835597568a.webp</image>
      <category>Κάρτες γραφικών</category>
      <price>1524.36</price>
      <list_price/>
      <quantity>3</quantity>
      <offer_from/>
      <offer_to/>
      <offer_price/>
      <offer_quantity/>
      <shipping_lead_time>0</shipping_lead_time>
    </product>
  </products>
</MPITEMS>